# Control de pantallas

Sistema de reproduccion de pantallas que usan i2c (o SPI? , ya no me acuerdo...).
Funcionan como cliente tcp que parsea unos mensajes de entrada según doc de especificación

En principio estaría usando fbcp-ili9341 que es un módulo de pantallas que funciona re piola para varios dispositivos.
